有冇絲可以介紹下做facial

好似好多係ig shop睇review都幾好
但又驚去到hard sell
特別想清黑頭做針清 有冇絲可以推介下